我地波台多左份使命

唔係唔比討論
去其他台開post慢慢講囉

自從反修例運動之後
連登唔再同以前一樣
多左一份使命

而且柒婆特首見市民嗰個會
有市民話官員想知民意嘅話
睇

班廢官見到我哋咁款
真係恥笑到咁嘅樣

連登=民意

就黎頂班新會然唔順

樓主好波到

同藍絲話上港人港地睇民意一樣咁on9

仲頂到 屈到

哪裡來的自信

樓主仲未知外國記者外國教授彭斯特朗普會上連登收風？

新會然黎到話要整頓風氣

屌你老母

係覺得我地老屎忽

25？

N賓放針之後一直係咁的

完全覺得新會然似新移民咁係咪得我咁覺得

十足十叫人唔鍾意中國就走嗰班人咁

無錯
變左鬥黃平台咁

篩選緊50個黃絲精英

香港曱甴批鬥台

50個黃絲鍵戰精英

講錯野會對唔住班前線手足

大台

真係得波台手足高質

玩膠先係兩登文化